幾單野都同外國人有關，幾時全面去查全香港旅館酒店？特務警察呢？

封曬佢哋就啱

你唔知咩
根據我既研究，垃圾國安法淨係捉香港人
未捉過外國人

特務警察只係對付香港人
唔會參與防疫